有冇人好鍾意旺角卡門哩套戲

成日幻想自己係入面既劉德華

識貨

巴士站打車輪個幕好經典

好鍾意激情個mv

成part拍得勁有feel勁流暢

我都係， 有時都會重溫個MV

心裡好想係大嶼山 有個人等緊自己

我想同你講我搵返隻杯

Ching有冇入過梅窩 幾有feel

配樂一流

誰令我 傷心地追悔

Take my breath away~

最後以 痴心錯付 作結

而家梅窩無晒呢隻Feel 啦

早兩年入到去仲週圍望有冇個電話亭

冇左lu 貝澳間酒店都冇埋

烏蠅

聽完就訓